女朋友睇GV..我接受唔到..

我同我女朋友一齊就黎三年喇,我之前都估到佢有睇GV, 但係我無出過聲因為我諗應該個個男女人都睇。

但係前排俾我見到佢電腦有個FOLDER,入面有好多好多A片同相, 其中竟然有我個FRIEND 0既相….(我個FRIEND係個男 MODEL,亦有拍廣告)…..我0個一刻真係崩潰

…個男仔我地大家都認識, 但我女朋友同佢唔熟亦無CONTACT, 我同個男仔唔算好好但係會一班人一齊玩……我真係接受唔到佢睇我個FRIEND而有性幻想, 接受唔到佢擺我個FRIEND D 相0係呢一個類別, 咁0者係表示我女朋友覺得佢好正想比佢搞啦係咪…?

我忍0左幾日唔出聲, 最終都係0係我女朋友面前崩潰地哭罵佢點解可以咁樣做..我當個男仔係FRIEND,但係我而家以後都唔想再見到佢….我同我女朋友攤呢件事出黎講0個陣佢無咩出聲, 佢話佢呢個時候講咩都係錯,淨係0係度SAY SORRY…...我唔明點解佢唔同我作出一0的PROMISE, 例如話以後唔會再睇我個FRIEND 0既野…我喊得好緊要, 到最後我同佢講, 你睇GV我係好唔開心, 但係我會學習去接受, 但係你以後一定唔可以再睇我個FRIEND 0既野! 佢話得, 跟住叫佢去DEL晒佢D相

但係我發覺呢件事對我影響真係好大, 我好自卑好自卑, 我係唔夠我個FRIEND 同GV咁型咁大隻, 我唔知點算好, 我覺得佢同我上床0既時候會諗D GV, 我覺得佢一有時間0係屋企就一定會睇, 我會成日為呢件事自己喊, 我晚晚訓唔著, 而家同佢一齊我少少野就好容易炆……..我每一日都說服自己睇GV係無問題架, 佢有佢0既需要, 我唔可以要求佢唔睇, 我甚至自己上網睇GV, 跟住同自己講”我都睇啦, 佢睇無問題”..但係我發覺我真係迫唔到我自己…….佢真係有好多好多A片..我覺得好恐怖,好唔RESPECT我, 我接受唔到佢係咁睇其他男仔而性幻想,想比人搞….

我自卑到極點……我好痛苦, 我真係好愛佢..我咁耐以黎從來無諗過離開佢, 但係發現朋友0的相之後, 我想離開…..我對佢已經無0左信任..

我應唔應該老實同佢講我唔想佢睇GV……..我驚一開口,就變成迫….

屌你老母改個名就想走數唔開估

唔好咁痴線啦好嘛

認真post

GAY

Mark大你屎眼睇清楚ching

可能只係ff緊你同你嗰fd扑野

7.5分

你開左估先啦

幾年前嘅文